疫市休業食肆困智障漢兩天

疫市休業食肆困智障漢兩天

（星島日報報道）疫情下驚現智障人士被困休業食肆兩晚險死事故！一名患中度智障中年男子，本周二離開柴灣寓所後失蹤，母親報警遍尋不獲，至昨午，銅鑼灣一家因疫情暫時停業日式食肆的東主返店視察，赫然發現該名中年男子被困店內，警員趕至調查，證實他是報失男子，因借用廁所無被發現，受困兩日兩夜，其間沒有進食，僅靠飲水活命，母親慶幸尋獲兒子。
智障男被困停業食店兩晚獲救！患有中度智障、僅有基本自理能力的四十七歲男子施浩然，原在庇護工場工作，近日因疫情停工，本周二下午三時許獨自離開柴灣寓所，事隔約兩小時後致電母親，稱被困於銅鑼灣一商場。

施母昨向傳媒稱，當日兩度接獲兒子電話，兒子稱離家後乘搭巴士，隻身前往銅鑼灣崇光百貨一帶商場食肆吃火鍋，但離開時驚覺升降機已停用，又找不到樓梯離開，結果被困，但他無法辨認確實位置，僅稱「好黑，出唔到去！」
為尋回兒子，施母趕至銅鑼灣一帶，向部分商場職員求助，當晚七時許報警，她與警員多次致電聯絡，嘗試鎖定位置，惟兒子無法描述四周環境，其手機隨後更因電力耗盡失去音訊。
警方與社工連日在銅鑼灣及灣仔搜索，但苦無發現，施母因擔心兒子遇上不測寢食難安，幸好昨午傳來喜訊，兒子被發現藏身於銅鑼灣廣場二期一家日式食肆。

據悉，該商場多家食肆因「禁堂食令」實施，上周六開始陸續休業，商場多部升降機停用，惟男事主當日人有三急，誤打誤撞進入載貨電梯，登上八樓一家正準備打烊日式食肆借用廁所，職員未有察覺，完成工作後關店離開，事主被困店內。
由於該食肆翌日開始停業一星期，施男被困兩日兩夜無人知曉，僅靠店內樽裝水活命，並躺在長椅入睡，及至昨午食肆負責人返店發現陌生男子，連忙向警方通報，終讓母子團聚。
施母透露，其兒子身體無大礙，她感謝警方和熱心市民協助尋人，日後定必讓兒子攜帶具備GPS定位功能的裝置外出，避免再度走失。

殺人政府又害人！

email...

就算有問題都邊有可能咁弱智
人地關鋪有聲架wo,屌你聽倒唔識走？

牛陣?

可能喺廁所痾緊屎聽唔倒？

無睇到八樓

人地中度智障阿智障

話明弱智都可以質疑人地有冇咁弱智
睇黎你都弱弱地智

人地屙屎聽歌

鋪入邊有固網,定唔識用?

cha入人地鋪頭廁所食生叮雞